JOJO第四部不滅鑽石 承太郎真人定妝照

削左D喎

算係咁啦，咁多個入面我覺得承太郎係最順眼
Btw，佢頂帽同頭髮真係痴埋左

最順眼係長髮女

柒

替身係咪都係搵人扮？

有陣柒味……